好地地搞乜港獨

香港自古不嬲都係中國一部分
港府對市民咁好，乜都淨係反反反
獨立左又點，咪又係奶返中共鞋底
自己諗下啦，依家樣樣都靠中國架喎
成鳩日淘寶，無中國香港就滅亡左啦
國家對我地真係好好，多謝天都未黎得切

各位認真d睇下

曲線一樣負皮

理撚得你係咪曲線！ 死全家喇屌你老母支那畜！

打直睇呀

屌

等屌

語重深長